成班反猣on99等到5點睇我地出線

對唔hi住牙
辛苦哂啦

唔辛苦

辛苦樓豬
樓豬利迷
@肉酸

講真如果炒左sob 明叔最想邊個黎教

關你撚事

球員同高層都係辣殺掛住做生意
邊個教都一鳩樣

請尊重

樓主 精神病confirmed
初步診斷有 hallucination
成日覺得自己比人迫害
就黎有schizophrenia

上得嚟波台
大家都係咁上下